［試用報告］貼紙、水印功能

右下角個水印同我想像中嘅唔同
出到嚟個字體細咗

Android.

Before:

After:

哈囉 多謝你反映意見
暫時Android 版加入水印個機制係咁：
1. 喺下面Action Button 有得噤嘅係加入水印捷徑
噤咗之後會有個預覽用嘅水印加咗上去，呢個水印係可以drag 去四個角落，
為咗易啲操作，所以預覽會顯示得比較大粒
實際render 張圖嘅時候 水印會根據張原圖嚟按比例縮放
所以睇落細咗係正常情況。

2. 鑒於可能會有部分user 覺得水印加喺角落唔夠
所以我哋喺加入sticker 嘅位置亦都擺咗粒水印掣
噤咗呢粒掣之後嘅水印係會好似Sticker 一樣
係可以自由旋轉同縮放嘅(兩隻手指)
呢個可自由縮放嘅水印將會直接根據所在嘅大細/位置/角度
直接render 落張圖入邊

對於Sticker 同水印嘅意見 Android 版會繼續跟進
希望之後嘅功能可以更加貼地
除咗水印之外亦都歡迎對其他功能提出更多意見
如果可行嘅話 會率先喺beta 版推出
多謝

夜媽媽都開工

希望可以解答到你嘅疑問